美斯又撚狗

@沙xxxx狗

用手喎

上帝之手

Messi & Ramos

回錯梳狗

估到美斯同皇馬d人咁fd喎 放假都一齊玩

拉莫斯

明顯係同隊友練波 疤狗

回錯sor9